有冇人覺得Human resources 呢個Term好有問題？

其實班左膠與其喺度周”ladies & gentlemen”呢啲濕星字眼，點解唔諗下啲貼地啲既字？例如Human resources，呢個Term其實都好有問題，根本就係物化緊人，當人係咩

做緊呢行 不嬲都覺
有d 公司叫 Personnel Department 感覺中性D